# Xưởng in túi giấy QT Print

QT Print - Xưởng in túi giấy đẹp, giá rẻ tại Hà Nội
Xưởng in QT Print chuyên sản xuất, thiết kế in ấn túi giấy các loại. Cung cấp túi giấy đẹp, giá rẻ, đa dạng chủng loại.
Túi giấy Ivory, túi giấy couches, túi giấy kraft, túi giấy đựng quà tặng, đựng quần áo thời trang,...

- Địa chỉ: BX04, khu tái định cư BL, cuối ngõ 280 Nguyễn Xiển, Thanh Xuân, HN

- SDT: 08.9817.9817 - 08.9812.9817

https://indephanoi.vn/in-tui-giay/

https://www.mixcloud.com/tuigiayqtprint/

https://www.producthunt.com/@tuigiayqtprint

https://github.com/tuigiayqtprint/tuigiayqtprint/blob/main/index.rst
